南亞外賣仔大罷工！

網上外賣服務商Deliveroo下午有工人發起罷工。約50名Deliveroo外賣工人，疑不滿更改工作時間及薪酬安排，令他們收入大減，下午聚集在公司位於上環蘇坑街的辦公室地下。罷工工人大部份為南亞裔人士

支持佢地翻鄉下！

蝻都團結過港豬

送返去南亞餵狗

黃種賤畜會幫老細ot

有員工解釋，他們屬自僱人士，每小時酬勞約75元，以工作12小時為例，以往不論所接外賣訂單多少都有約900元($75X12)收入。

可是改用新的電子平台後，疑因公司滅少了非繁忙時段可容許的當值人數上限，令不少員工每天實際可領取酬勞的時數大減（例如工人原本返朝七晚七，但轉用新電子平台後每日中段可能有3至數小時毋須當值，致酬勞減少），從而令月人大大減少。

南vs財團
連登憤青今次企邊面？

他表示車手們都是自僱人士，早已沒有任何福利，而且維修費、油錢統統由車手承擔。他指公司從前亦會資助抄牌的罰款、每月有$200油錢的補貼、每月一次的飯聚，但這些福利於近日統統取消，而這次實行編更制限制他們工時，更是在剝削他們。

點解做deliveroo同ubereat都係阿差居多？

南亞狗執港女屍射D基因入去就識

編左更其實好大機會自動變員工

你問點解

香港兩個碌既合格率唔高
pizza hut 17000-23500月薪

佢地個牌係印度巴基轉過香港 安全意識有幾高 明啦

咁編右呢？

但出事率低過港人好多

成日笑南亞人

但香港人自己就唔敢企出黎爭取

仲罷緊？

即係資方無讓步啦